議員腦生蟲?

政府咪話放有薪病假嘅人冇份囉。
懶係威係勢咁
益晒雞蟲